(請教)上網買野唔識填地址

有冇ching可以分享下點係外國購物網填地址

好似上面，冇打星可以唔理…

唯一煩既係，街名果行有字數限制，香港d樓名都唔短寫唔晒上去…點比個正確送貨地址佢哋啊？

NUM係街號呀可？
其實EXT係咩…？

Jm9 EXT都冇打星

冇腦都識上網？

Street: RM 23C Apple Pie Hse
Num: +85298765432
Zip: 0
City: Pear Tree Est
State: Mong Kok (Kwun Tong / Wan Chai)
Country: Hong Kong
我會咁樣

EXT 可能係內線 外線 果啲嘢(掛) 唔好打就ok

人地咪寫左EXT 係extentment for你唔夠位

EXT=extension 講緊電話內線呀

Num唔係電話號碼，因為有另一part填

冇打星都想知係咩黎咪問埋囉

可能係街道號碼，冇就打個0字

眼殘柒左

似郵政編號 通常香港我打000000

郵政編號係zip/ postal code